25仔古天奴吹奏區🤙🤙

利記海鮮始終都係要靠古天奴carry 💪💪💪